立場新聞咁高質，立場記者又勇敢，不如返工嘅巴打一齊月供啦

香港良心媒體立場新聞被689洽到上心口呀
早前因為鍾教授一篇文章，立場同教授一齊被689告誹謗 立場一直為香港人報導事實真相，啲記者又敢言又肯衝
為咗一個咁好嘅新聞媒體，不如我地再次創造一次好似登報咁嘅香港奇蹟呀
有返工嘅巴打們可以揀月供贊助，手緊嘅巴打或者學生哥可以單次捐款，一齊幫立場渡過難關呀

立場加油！香港人加油！

聽日馬上課

傳送門：

推

推
人唔係香港 又係學生 但返到黎 一定幫得就幫 唔可以新聞自由都冇埋

幫你放埋link

遲左tim

課左300月費plan

Thx hero

真，直播仲高汁過肥佬黎

唔該巴打

想月供立場姐姐

好乖

月供立場就等於佢份糧喇

好 聽日搞

堆

支持

即科!!

大家都好乖
錫晒你地

即捐

已捐

單次課左500，下個月再捐

學生哥冇錢，捐得100

好乖但唔洗勉強自己架

gun 200

其實捐幾多唔係問題
幾多都係心意

已捐二百
唔會月供但應該唔手緊就會捐

Push

已PayPal $200蚊

立場加油！

收工即刻去左過數

push

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

月供300

頭先live嘅時候有好多0.5留言，記者哥哥即刻同佢地講王全璋嘅事，0.5大撤退

本身想課$200, 課$500 la
佢地真係走得好前，成晚都開住佢live
香港

月供緊300，窮到出汁
利申：Asso仔無翻工

立場新聞
之前聽講佢地其實得少於十個員工
唔知而家係咪

課金！

捐左 新聞有價

量力而為呀巴打
少少心意我相信大家都好開心架喇

Done

課左200plan

立場記者真係好有智慧

$500
剩係比林彥邦都抵
記得有個大叔把聲都好man

已經加入月供

好乖呀你地
我愛大家

月課左3舊
佢地仲要同689打官司
加油呀立場

林彥邦係好型

立場哥哥

我無呢個意思

陳朗昇，巨無霸哥哥

記得早半個月佢地晚晚live
一路拍一路成日講解

真係唔知，如果真係咁啲員工會好辛苦
但我一直有課開

金已課，一定支持

知你乖
但記住量力而為就好喇

多多益善

課！ 推！

吓吓衝到最前線 影鳩啲公安 有時火起上嚟又串鳩公安 又唔怕俾狗推 仲提水示威者

可以考慮，求報價。

我無paypal 聽日就搞搞佢
從9號夜晚開始就一直睇立場新聞 佢值得大家嘅月供
有一個記者對警犬了解好多 解說好 好有料 隔住個mon都覺得好charm
辛苦所有前線記者！

月供左200

立場要幫！

PUSH

課左月供500
有無人知刊物係咩黎

希望唔好俾大陸狗搞到摺埋

決定月供！！！

傳送門：

單次嘅捐幾多自己決定 量力而為就好

飯要食呀
要長期同個垃圾政府作戰需要腦力體力

佢地真係好有heart

立場個男記者次次都衝到最前，次次都好擔心佢唔科唔係人

多謝，不過睇黎要申請左 PayPal 先。

月供300！
支持

已月供

我地要建立一個香港人既經濟圈子

窮撚捐左兩百支持

支持立場

推利申睇緊

好多謝你，香港有愛

前幾年因為無人捐錢，要cut人減開支...

冇錢了 捐左好多落登報同買物資比現場

廢青貨左$400

捐咗三百 頂住先

paid!

課ed

聽日

真係好高質 一晚三個直播 務求將採訪做到最全面
一間唔偏頗 獨立自主 非牟利
仲飛埋去大阪直播 我唔見得有其他傳媒可以做到咁

大家覺得佢地有價值既 快啲課金

利申：立場打手

金已課。
謝謝立場新聞。

今日課咗700$

岩岩記者姐姐個LIVE 好多狗柒野睇,仲要係好撚好笑,柒到仆街
仲有手足完美散水睇

聽日記得睇重溫

必須一推

推！免費嘅嘢先係最貴
立場加油

比錢途徑真係好窄

最近課左好多金，不過唔好比佢停，已支持
唔好比劣幣驅逐良幣

月供真係比直播記者

已課

可以

推呀！

香港加油

新聞有價
第四權

真心 有冇人有諗過課比連燈

課金呢啲基本啦

唔變就輸

仲係學生，但都課左500立場加油！！！

見到林生 幾型

有冇捐款數字？
已捐50

俾林彥邦都抵啦

齊齊月捐

利申 月捐超過 4 年

月供ed

我見匯豐過數話要 寄返張入數紙返去
係咪唔寄都得

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

一次性似係 其實無謂增加佢地人手壓力啦 無名氏咪一樣
有心咪比月費

好

過左200比佢地

仲有個d人叫佢補相/手指哥哥
佢都好好人，上次踩10粒幾鐘
全程跑黎跑去喘晒氣

好呀

我直接用左轉數快

肯撚定過咗50萬

有冇LINK

轉數快搞掂，以後月供支持

唔啦 課開myradio

我月供左啦 你地呢

1/7 去佢地街站捐先
唔想比PayPal食手續費

立場真心高質

窮撚，所以課一次性三百蚊
有錢一定會再比
立場加油

我想問有無人知$500個plan 話會有立場出版嘅刊物
大概係啲咩嚟？

仲讀緊書
課左一舊
多多益善

推，一齊供一齊課

唔好意思借個靚位

$4000全數供晒

民陣衆籌咗咁多，直接撥五十萬過立場咪得囉。

小小地課咗兩舊水

g持

唔据梁振英打壓言論自由
支持立場

月供200

月供500

想收埋佢啲刊物荼毒下屋企人

課左小小

已課金支持

唔緊要 多謝幫推

Pish

再推下

pishhhhh

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推！

好過俾三蚊

真 但呢個時勢，三蚊都要撐下

我有俾香港獨立媒體架

重有蘋果，獨媒，soc rec,眾新聞，HKFP等等，大家有能力要多多支持

啱

最好就銀行過數 因為PayPal 會收手續費

lm

立場姐姐

重推

推呀

已月供課金

已課！推！

窮撚只能月捐200

支持。拒絕其他赤化報紙同媒體
幫到一間係一間

已課金
真係希望佢繼續高汁
買番好少少既器材

未做嘢淨係可以單次捐款

立場最新靚相真係好高質

小小地課左幾百
推一推希望大家都支持下

想J
一個月200 夠唔夠J

想支持立場姐姐
立場姐姐鐘意阿絲娜

公開撚狗

唯一清泉！

無問題